連納指都大升，無事啦無事啦！又可以入場再賭過！

而家係道指跌納指升

三大升曬又可以訓身